第一日番工炒牛熊順手俾人炒撚埋.....

我屌你老母

邊會有公司唔撚俾員工番工炒牛熊架

麵哥返咩

想搵pt儲下錢

麵麵入牛定熊

我炒左半年 轉黎我度做？

抵Q死

可以去勞工處告尻佢地？

做保安都捉得咁嚴？

大dodo一齊度下波搵食好過啦

今晚點睇？

其實係今日第一日番工

冇人理我 叫我自己睇下野

成大半日冇野做 好撚悶

又話一遇牛熊禍終身，叫人唔好玩啦，牛熊即係賭，十賭九輸，但自己就繼續。你無得救

麵哥又話唔玩牛熊

唔玩啦

所以咪番工搵本

等下年入平貨

我呢個intern黎

媽咪番咩工

11點咋喎

咁都叫大半日

一日不掂牛熊 如隔三秋

垃圾庸員

冇玩啦

努力蓄錢中

等下年低位瘋狂入藍籌

吓
我份垃圾工日頭返去就係炒牛熊夜晚睇波

麵哥做邊行

搵唔返你話自貼賓周圖個post

me贏哂啦

所以證明我睇長線真係好準

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

Lm睇j圖

重點，你買左牛定熊

你 同老細講你連登名

再要求佢3倍人工留你全職炒啦

開佢名啦 邊間公司咁無良

大笑左

麵麵，你無理由炒牛熊唔通知大家咁衰仔喎

你都ON撚9
麵哥係佢公司做, 姐係麵哥睇得起佢公司 公司過唔過到下半年都成問題
依家就係知佢係麵哥, 炒都炒唔切呀

麵哥應該搵工入左職之後響朵, 代通知金都收到手軟啦

贏晒？睇過而家恆指幾多？
跟麵哥搵食邊有得輸

牛爆佢啦

唔玩牛熊點第一日返工炒牛熊比人炒撚埋？

媽咪豈是池中物 一遇牛熊便化龍

如果麵哥入左上司公司做記得開post

我地會襯低吸納個隻股

我知你係邊個

痴撚線 都未見過公司唔俾炒股
佢唔炒你你都應該quit啦

岩岩同班大佬食飯

咁岩播緊財經新聞

班大佬話呢排跌到癲 做做埋埋都唔夠輸

差dd忍唔住笑左出黎

做倫敦金啱你

[member]同事@_@ [/member]

麵咪神，穿過2萬9

贏啦

仲有邊個夠膽串尻me

間間都唔比架啦

麵哥一講名，邊個夠膽炒你